對於今晚823人鏈我有一點擔心

今晚可能發生嘅事:
1. 企一個鐘，足以畀人扮攝記影參與者大頭相，去做個龐大和理非抗爭者資料庫

2. 鄉黑，大陸白衣人，藍絲趁機多區進行聯合傷人行動，尤其在較偏僻陰暗的地點和紅區，警方不執法

3. 有批黑警鬼扮參與者，過程中與路人爭執，其後警方出現直接以非法集結集會等理由拘捕其他參與者（主辦單位FB已提及）

萬一明晚壯舉因人少唔成事，記得塞翁先馬嘅道理。

呢個真 即使個活動幾和平都好 啲狗係要搞你就搞你
發夢都起碼有條防線同人群集中做保護，依家全部人打散三區仲要淨企，真係幾撚危

不過去左先，越多人越安全

一定要小心有人一條掃晒所有抗爭者樣入資料庫,必需做好遮樣準備!

大家要小心呀

今日8.23東方頭版大字廣告
似係向藍絲發暗號做嘢